kupnja objekt
- zagreb 4s stan centar
- zagreb vila pantovčak
- vila samobor

kupnja zemljište
- kuća i zemljište bjelovar
- strmec zemljište
- zemljište poslovne namjene

najam
- najam poslovnog prostora zg
- najam poslovnog prostora 2 zg garaža
